[月經] iOS集中討論區 (102) 二筒 三筒 自摸清一色

Backup呀

iOS 12.4.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.1 beta
<Public Beta

13.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

國絲lm

[iPhone]用緊8仔，上11 Pro好唔好？

你唔係部機慢嘅根本冇需要換 除非你要影相

11pro個apple care係咪應該都係1499？

iPhone 11 Pro and 11 Pro Max hands-on

iPhone 11: a first look at Apple’s new default iPhone

Apple Watch Series 5: hands-on with the new generation smartwatch

iPad 10.2-inch: hands-on with Apple’s new 7th-gen tablet

1399

諗住課部墨綠11 pro

打算8p 64GB上綠色11 64GB/128GB

突上突真係頂唔緊

64用爆就128

11 pro 磨砂面有7仔 啞黑感覺

xs 想換 11, 除非pro 有6gb ram

有人話64gb裝google image
一爆就del相

《蘋果》記者向Apple了解有關今次iPhone 11、iPhone 11 Pro及iPhone 11Pro Max的型號跟中國大陸相同，原因是今次3款新機同時轉用實體雙SIM卡設計，而非上代跟日本、台灣等地相同的實體SIM加e-SIM。有關機體型號跟地區沒有關係，只是會按硬件不同而有所區分。而iCloud伺服器亦跟機型沒有直接關係，香港用家的iCloud資料伺服器亦只會用美國數據中心，而非中國的雲上貴州公司。

Photo

用緊6S,準備買部XS幫手清貨

痴線
同我上年用安信財仔卡買既價錢一樣
講緊一年前

望真啲係凸起一塊地台，鏡頭再凸多層？

一直以為係個位唔用色

要開始訂定d機殻mon貼

望住而家個雙鏡
再望下二筒三筒 不禁搖了搖頭

信唔信好

其實望望下三鏡又幾靚

今次可以裸

點解

同問

用緊xs想downgrade用返8仔

可能打算下年都換新機

唔洗錫住用

諗住入手黑色11 加apple silicon case 但11只得黑白兩種揀

apple care 有咩用
爆mon整洗唔洗整
諗緊加唔加apple care
依家部X 爆左幾個位

升左今朝個新IOS 13 DB,
原生KEYBOARD速成打字多左好多殘體字關聯字..
有冇人都係咁

你去keyboard嗰度睇吓係咪廣東話/cantonese

啞色玻璃咁啜手，正常都唔會跌架啦

係廣東話

最後都係冇apple pencil

痴撚線究竟係新機真係好咁多定xs唔好賣

8仔細機64gb 用咗40gb
想升11 ,64定128gb好？
Ps:買咗icloud 8蚊

做乜鳩啊Apple

有無巴打試過13GM 感覺如何

因為蘋果都為左面子唔落價
同埋去到依個moment
買舊機好過買新
今年 作為我用緊max
除左個ultra wide lens 同前鏡有1200萬像素叫實用少少
其他好多野都係哂氣 軟件做出
咁我唔係好注重影相不如買舊機？

再者 要用新功能ultra lens不如買11

咦我都係喎

之前冇刻意咁留意過
但印象中應該冇咁多
因為殘體字真係好「銀」眼

多咗chips 自然拆機就見到，貴州雲就講咗好耐得大陸apple id up 上貴州

門市幾時買display玩下

上ios 13.1 pb好定ios13 gm好?

部air 2白蘋果開唔到機
去咗搵天才 壞底板正式收皮
有冇地方會收壞ipad
同埋諗緊換邊一部好 主要上堂jot notes

pro 2018

Apple 唔收咩
換 air 都夠啦

想問下如果 backup咗係icloud (12.4.1)
up完13pb 有問題既話
係咪要落返12.4.1再restore?

有budget pro
少啲就air 3

直頭要好平就新10.2

Apple Store 係咪要星期五先有新機玩
定係 20/9 開賣先有

7開始全裸

itunes升gm話會話唔係最新版唔畀up

有冇人知 Apple 換電會唔會滅走你張mon貼?

唔會
今日換完

其實佢睇電量果個準唔準，我用左成年仲係100%

爆前面3舊水，爆後面8舊水

冇care爆背好似要三四千

今年如果要換機既人
一定係11
因為雙鏡出左 好少機會會用tele
11
價錢合理
真核電
ultra wide lens, 基本lens
一樣有4gb ram
a13 cpu
除左條邊粗d 仲有咩輸

利申 用緊xs max 都想換

開賣

我前後都爆
有冇限次數

點解要咁做

10.2衰到個mon又冇sRGB
Touch ID由2代變1代
又唔係9.7機身但窄邊設計
依然係A10
仲要連免費office都用唔到
都唔知出嚟做乜

因為可以單手操作

因為touch id 好用過face id
1920 mon

正常嚟講ultra wide會用得多過tele

俾學校/真·入門 + 清A10

整兩次

成年個tele 真係冇乜點用
zoom 又唔夠遠 都唔知做乜
去旅行影wide 仲用得多
我依家都係用moment lens 加落去 18mm
依家ultra wide 仲要13
仲唔係買11

想問下有無類似張圖既3in1 charger而且iphone 個位係support 18w fast charge?

定係wireless fast charge最多都只可以8.5w/10w？第一次買wireless charger，求解答

iPhone好似最多7.5W

因為我黎緊準備買11pro，見佢wired fast charge係18w，所以諗緊會唔會有wireless fast charge都係18w

wireless 全行邊有18w
18w 係9v 2a

長知識 咁wireless最多support幾多w

wireless我用咗一個禮拜就冇用
部機拎起暖 舊電咁啱又扣咗我1% 冇乜好感

+1 用緊xs max都想轉11

仲要night mode 11都有

聽講10w

平時無線叉電已經好熱

想長用wireless charging

明白了 唔該巴打

係
買pro 除左電同多個鏡頭 唔知為乜

買今年都係為左

12 MP, f/2.4, 13mm (ultrawide)

本身想買11pro，而家比你地講到有啲卻步...但11個mon真係唔掂啵

你望過XR個mon都覺得反感？

叉電用iPad牛快靚正

成部XR個感覺好似玩具，因為個顏色，搞到我本身對XR呢部野好反感，再加埋佢條框....

另外想問下而家用iphone包埋個個差電器同10w既wireless charger差電係咪有好大分別架？

如果你會貼mon貼同用case根本唔會覺

同埋仲有睇發佈會個三鏡介紹睇到扯扯地，可能用6s影相廢得太耐

慣左裸機.....

wireless本身就慢+熱
5V1A基本個火牛仲好

咁你自己決定 你俾錢嘅

咁有無research做過wireless charging會令到電池易啲收皮

貴兩三千....

不過俾多3千幾係咪真係咁值

我會揀11+AW5

本身諗住用到壞，所以諗住直接轟頂

XS撚頂唔順舊電 有打機就頂唔足一日

想落返11 早知上MAX

confirm 咗三部 11 都係一致 4gb ram？

+1想知 本身以為pro有多啲

6gb ram pro
4gb ram for 11

max 都一般
都係為左大mon😂😂

max粒電你以為好好？

咁貴三千多左2gb ram,一個鏡頭,電勁啲,mon靚啲,無左條框

用料 同oled mon

係囉...都唔係咁唔抵姐，多2gb ram可以用多兩年

冇話抵唔抵
不過11 有應該有既功能
唔需要買到pro

我覺得佢錯配左擺ultra wide 落11
迫d 人買11 唔買pro

其實睇完11Pro 反而想買Sony Xperia 1
只係多咗個Camera 叫突出啲
Sony Mon 又有4K
用緊X 要轉11Pro 256GB 起碼都要補5-6千

都係既 如果真係要分兩個level，個相機少個鏡頭同時應該影相廢少少

想問下幾時出ios13???

20號

想問下想訂新iphone去apple store現金訂可唔可以
學生哥冇信用卡

當然得啦

你睇sony review,先啦佢拍片似玩樂性質而唔係佢講既專著業

用緊xsmax都有啲心動換11
如果唔係買左ac+應該忍唔住

pro max同xs max價錢差咁少唔想買部舊 但背面真係柒到頂唔順

WatchOS6 都係20號出？

ac+有得退

AppleCare+ Renewable Monthly Payment Plans Now Available for iPhone, iPad, and Apple Watch

想問下XS Max如果粒電係90%，想喺過保護之前免費換一次得唔得定一定係要80或以下先肯幫我換

香港係咪冇apple arcade
台灣官網都有寫價錢但香港冇

識用一定係用pro
xdr級display

11 Pro Max 256gb Green !

正常要80

唔知使唔使補5000呢

我由Android 轉返Apple , 要補1皮.

一定要80以下先可以免費

同直接買冇分別

我會情願留番舊機做士啤

Apple夠竟仲有幾多A10存貨

究

仲要專登出10.2 吋
唔同iPad pro 10.5 撞

Fast charging 先會快收，xr 用咗成年wireless charging 仲係100

xr散熱好掛

光復香港 時代革命

用緊7想換8係咪太on9

同埋行緊pb 13.0, 點上返GM？

所以新一代iPhone pro 都整厚咗部機，電量勁咗4-5 hrs

平得嗰$800

Max換唔換11 Pro Max好
佢電量同影相好吸引

認真出真機去摸下11先

個人認為等review & trade in

其實我想問一樣野，係iphone 11pro 同11 全線三機 全球都實體sim 冇esim 定只係香港同中國版冇？

Trade in 咗5769你覺得值唔值 night mode wide len 電多5個鐘

要睇實測先知

xCode 表示 iPhone 11 Pro, Max
4GB Ram

如果真嘅話就真係核電到痴線

成部機冇包都會花
到時trade in俾人撳低晒

好唔捨得花晒
但用殻就遮住部機隻色

而前都係咁諗，而家貼moon貼算，用殼破壞哂個design

唔好呀，我當就係摸完xr 就由x 轉xr 喇

Moon貼都唔貼

好勇

S3個價減到覺得買AC+好唔抵

勇者我就做唔出，除非你住係無塵房入面

AC+ 等於隻錶1/3當然唔抵

花就唔覺，但真係好痴指紋同油

有冇話幾時出IOS13

望真啲，一定有

配合返xdr display and mac pro
越多hole越吸引

九月尾丫嘛

我指當初買AC+加而家換錶total總數好唔抵

下星期四

7仔32GB貨尾$2999好似好抵

iPhone X 換唔換好

邊度

Apple store

老灣機城留名學野

屌，你得罪人？下下都有負皮

唔知
已經慣咗

咁廢

有無人有iPhone xs vs iPhone 11 pro既片睇下

語言：英文
唔撚駛咁多殘體字出

XS Max值唔值得轉？ 電多左 影相正咗好多多

想去馬aw3

11
11 pro
邊部好
但求核電 冇咁重手

11 Pro 真係接受唔到
11 又唔夠強大
又可以等多代

要用lastest mojave+xcode 11 搞左我成日

Confirmed?

核電就一定係重架啦，邊有咁理想又輕又多電架

xs 256灰 賣唔賣到$6500?
頂唔順oled mon 想換11

IOS12.4個轉移資料功能喺邊度？

原來有新beta

download嗰陣有提你㗎喎

ok wor...利申用左一個月

真係咁辛苦咩

幫你正返

一嘢換晒iPad iPhone Macbook覺得好肉痛
但係啲機就快夠期

感謝你

都幾同埋部機郁啲就熱到仆街

我舊年換哂Watch/MacBook/iPhone/iPad
今年決定換少啲

但係呢個size幾好揸手

你rich

係 我不嬲鍾意細機 不過呢兩個問題對我嚟講太過滋擾我都係諗住呢個價放到先trade

新機真係買唔落手

可以去apple store 買張gift card 再上網訂

如果黑色/綠色 嘅 64/256gb 我可以幫你訂
20號同你一齊去攞 到時候先俾錢我

希望你唔會後悔

Iphone 11 仲用2x2 MIMO

唔係點樣differentiate 11同11 Pro

11PRO電量3190
個相機CMOS都係冇變大,者係除左多左ultra wide外另外兩個鏡頭同XS一樣

有 tele鏡光圈大咗

11pro 粒電同xs max 差唔多大

散唔到熱嘅話
幾多電都會燒晒

Push

執嚟起碼有3-4年update

啱啱先賣iPad 10.2 A10

係
我成日要拎7plus上連登

都係贏個night mode
不過應該好快有App整舊機用
好似focos咁

我執咗兩部

頭先去士多睇xs 64 仲賣緊$7799
仲有無巴絲收到風邊到會再平啲？
無就等20號買11算

11 pro 吸光率多咗40%
舊機就算有app出黎成效都應該唔大
反而最介意仲係64gb起 仲要上邊話得4gb ram
簡直係垃圾
係咁嘅話買iphone 11 仲好

如果11得3GB呢

fuck

Chok仔係咪都係買最高階個版本？

Benchmark 都出咗
唔會掛

台灣、日本都唔係雙實體sim?

希望11 pro 唔會郁啲就好似發燒咁熱

Citi app 終於update
13.1 beta 3用到了

11算啦A13 ultrawide鏡 核電

pixel 1用night sight都好撚勁

我買條毛
唔買

CitiBank app update 完用到喺 iOS 13 了
Disneyland HK app 都係

而家我既全部 app 已經可以 iOS 13 通行

今年應該都係繼續 11銷量=pro兩部加埋

唔知XR同8邊部會做黑馬

ip7換11定pro定promax好呀

想問下ios 13 beta係security上會唔會有問題？

咁 11 幾多?

pro max 比 11仲多電阿清

成皮野

係咪7之後既機都係閃mon?

如果pro真係得4gb ram
今年11應該真係最抵買
除咗個moon同無咗tele鏡
有wide鏡有night mode
仲要比xr平咗
好抵玩

oled閃

電先係優先

香港 邊樹有Hoda 貼買？

係犀牛盾個hk官網未睇到有新mon貼
唔想淘寶買犀牛盾好唔好

iOS13 DP2 用到Citi app

其實xr 啲電好似唔夠xs襟用

竟然

我估8
因為買得XR個價唔爭在俾多少少上11
而且8係末代home button夠哂特別

睇嚟真係要等拆機先知 pro 機貴兩三千貴係邊
就咁睇 spec 好似真係唔值

用緊X256 心大心細換唔換機 粒電好撚虧

其實主要都係個mon靚好多
鋼框+幼邊型仔好多
多個鏡頭感覺勁啲
唔care呢啲嘢嘅話的確係唔需要上pro

Same

但用緊 X, XS 又冇理由退落 LCD mon

情況有啲似 iPad 同iPad Air/Pro 個夾夾mon

而家邊度買airpod2平

3G

問個無聊問題
宜家walk-in有無7仔買

PWM閃盲眼

究竟apple幾時先肯改，勁U廢RAM

想請問Iphone x 條邊係咪鋼黎？

好想update 去13.1，但遲下第一日買11pro又用唔番個backup檔

Yes

其實我用xr 3g都ok夠既 平野係咁

頭先去沙田買仲有
掃咗兩部

.....你確定？

換電

唔換最精明 反正一樣係M字

確認咗3GB咩

有啲心動換，影相靚

諗諗下我又想換11 pro元朗白

諗緊買普通定買max
而家多左用電話睇netflix
但平時用又好似大部得滯
用緊8

聽講pro機6G ram

Citibank終於支援
差19渣打

11pro都得4GB, 無理由低一級嘅機，會多RAM過佢架？

你冇睇youtube啲battery test?

3k?
點解買嘅
心郁郁想買部黑做後備機

渣打iOS13 DP2 ok

日常用XR勁過Max

就係驚佢轉頭封返 唔敢上

未用過真係唔知

都啱

渣打幾時更新個畫面好簡陋

$2999 32GB

暫時好似係11 4GB pro 6GB

3k有找

同埋其實個個都話XR is the best battery life iPhone

今年就可能Max最勁
到時出咗就知

11pro究竟係4定6, 要求Fact Check

但係啲test差好多

要儲$$買11了

幾時有demo撚

有時都唔明點解間間銀行嘅app永遠都係咁柒
不論android定ios都係

真係重點

等拆機撚

莊開5GB殺哂

留tg ok?

屌，3g都得，無理由5g唔得

13 2fa 終於係繁體 歌詞都係

冇人答到我？😂😂

其他version有esim 例如台灣

應該唔得，pro真係唔吸引
除非真機display同相機真係勁到嘩一聲
唔係既話pro可能變埋少數異類

想問ir可唔可以同時用iPad iPhone 既Apple Store App預約？
諗住兩部機一齊ir 有兩手準備

smt $1399 不過無得刻字

Citi 新客買iPhone 有$2000優惠

屌，咪即係同上年一樣。我仲以為全世界都冇esim. 咁我過台灣買算

換防暴
一齊做黑警

希望個xr2官方白膠殼可以用到xr到

所以咪11> pro兩部加埋

唔洗急，應該唔洗搶

想問吓apple 門市會唔會有xs買??
想換好耐 點知佢落架

幾時有iOS 13 正式版update?

今次應該令到好多人由8代上11，因為個價錢好吸引，而pro都係主打一小部份人

19號

9月20號

你F5得勁會ban ip
一部夠 利申奶過嘢

有 呢幾日去

Popo 綠

thx 巴打
追post好似見多人換11 驚難搶

11pro 買綠色定黑色好？

66

買綠帽綠

咁多隻色又預備得多價貨 應該ok
同埋多數都冇得炒

多貨*

有無人試過淘寶嘅錶帶 會唔會有伏

大家iPhone battery 🔋 health 點啊？

Xs轉pro 好似無咩大分別

啱啱申請左citi bank 信用卡
但我淨係想買11 有冇人想夾份一齊買？

防暴綠

等demo 撚下部 11先

人地送 咩米蘭黑色 用一排會有d位甩色變返鐵色

你對影相有要求就大分別掛

有無巴打知衛記xs 256 trade到幾多？
上csl trade in睇係6700
好似同大家既數有d出入

我見tb錶帶平好多又多款 我係驚d接口做得唔好 成隻帶帶下甩左

有咁多
咁可以考慮下trade

你提咗我 係有機會鬆

我就係覺得奇怪

csl個價未update?

我淘過一條
甩就唔會甩
但會甩色

佢寫住今日更新既

mkb都講得啱 部pro其實唔係好pro

13號係ir定aos？

部X CSL仲有少4000蚊
Apple得3000

名嚟㗎啫
不過apple今鋪好成功幫XR洗底
完全冇人鬧11係二奶機

一陣成隻唔見左

aos就一定係
ir唔知係咪一齊

客戶須以指定裝置作舊機回收並選購指定手機型號上台( 建議零售價須為$2,000 或以上)，可享$300回贈(回贈金額視乎舊機回收型號)，回贈金額將於客戶第二期帳單存入帳戶。

係咪要硬食貴plan先有呢啲價

咁砌好似好正

夾份會平啲？

Apple Watch Series 5 Models With Titanium and Ceramic Casings Include Extra Sport Band in Box

Apple嗰5億美金

8plus 64GB 想上iPhone 11 128GB
唔知邊度trade in 抵玩呢

iPhone 11 128GB applecare+ 會係幾錢

同求

真係咁就好，無人爭11pro

呢個組合都得喔
加埋都平過PRO

最新嘅窮撚組合係iPhone 8+AW3
$3899+1699
加埋仲平過11

屌咁冇野好講啦
舊幾代咁樣寧願唔換

我毒緊啲年紀大同事咁入會
好過日日拎住部紅米唔知做乜鳩

睇嚟幾多人買11 ，即係唔會好似上年咁買xr 有很平啦

上年喺HABBITZZ 5500 入手xr

已決定購買組合 11加AW5

如果PRO 真係4GB RAM
咁可以唔洗換住

識玩

XR應該係半年後大家有好評+舊機trade in爆出
個trade in應該谷唔到xs xsmax好多

加埋仲平過PRO
三千幾多粒鏡我不如買隻錶撚下

我家姐都準備咁入
佢想買君妖紫11

頭先去Apple store執貨尾
都心諗11同11pro個差價幾乎夠買多部7仔

依家士多係咪已經有實機撚

點會有

未有
實機要開賣日先有

黑色11 加個pro max 軍綠色皮套應該好靚

聽講Apple Arcade冇香港

狗也不屌

咪住先，如果XS同11Pro個moon一樣大，但11Pro 個機身大啲，咁咪姐係11Pro條邊粗咗？

好想知幾多ram

認真架，高階機都粗邊絕對不能接受

有回贈

中秋快樂

XS上年第一日出機
而家得返91%電 去唔去俾錢換電好
仲有十日保養

80%先去換啦

咁繼續粗用先

嘩。。。有D吸引

(He got yelled out by the Apple worker for touching the device.)

其實點用法先會壞底板
好撚驚

心諗：
發神經.jpg

如果個mon冇變應該係粗咗 一係側面條框粗

想換11 用緊i7其實拎去邊到trade in會抵D Csl好似要上台先可以

我都唔知 我update完ios就開唔到機
精靈話多數都係因為底板壞喎
不過我都想換一部可以用apple pencil嘅好耐
當係將錯就錯啦

咁真係睇定啲先

3k幾好過垃圾大陸機
用小米一年壞9埋

想屌部2018 ipad pro
但驚十月出新

如果真係冇係咪要開個其他地區嘅Apple id

差一個月啫都係唔差在等埋佢啦
Btw 唔知部爛鬼ipad air 2拎去先達收機佬有幾多錢呢

屌依家買IPHONE唔使搶啊嘛

諗住經學校訂平幾舊
等多一兩個禮拜睇下10月有冇event
不過ipad os十月先出同埋macos又未宣佈睇怕十月都係有event

Ownership program？等好鬼耐㗎喎
同埋之前買過一次mbp中伏 唔敢再去ownership買
去apple store用教育價仲好啦 雖然係冇咁平
但係有得check有得即刻拎

Yes，你mbp點伏法成日聽人講中伏
eduoffer度買痕身有5%rebate窮撚加加埋都差成千
同埋我又唔急用所以等一個月都ok

首先買完返嚟等左幾個月都冇幫我加AppleCare
我打咗好多次電話佢都唔幫我搞
去到最後要屌兩句先肯幫我整
二嚟嗰日一拎完返去發現有啲花 不過冇得換
硬係覺得好似次貨咁 仲要等咁耐先有得拎
所以以後都係可免則免

Pro唔洗，11就難講

次貨真係好伏
或者等下10月有冇出新 有就直接apple store教育價買算

本身都唔係好信鬼機
係早兩年買mbp，幾個同學前後分別有嘢壞
全部都入過天才吧維修

咁撚爽

今代應該無人用金色
珍珠奶茶咁

Xs諗緊換唔換pro好

you rich

pro我諗唔到換唔換max好

我兩部都係跟學校 Air 2015暫時仲好地地
13’ pro 2018 就少用 但QC好似麻麻地

星際有呀

最後決定出Pro Max

唔換，因為trade in 得$4-5000

雖然用緊Xs Max

我發現部6s開始唔夠力
打機lag lag地

GSMArena話11Pro 係六GB RAM
應該唔係流料？

Deep fusion 係咪得11pro先用到？

我唔會信佢

Apple store 係咪20 號先會有新機擺係度?

係

6s升左上ios13 pb好撚正
個介面幾靚 同埋都幾順

咁呢樣撐你啊

下年跌到80左右先比錢換啦

想問下有無用緊iphone xs max嘅巴打用相set wallpaper set完相入面嘅野會拉長左

Deep Fusion到底係全iphone 11系列都有
定PRO先有?

睇落好似講緊PRO先有
咁就多一個動力轉PRO

睇睇吓手痕想買隻aw3嚟玩
未用過aw

Thanks

舊年俾人屌到開花條粗黑邊 今年冇人再提

我都用緊Xs max諗緊換唔換 想知你點解決定換

忍手下年先出

屌apple原因只有一個
貴

一直都話價錢決定一切
如果舊年XR係$4000
肯定冇人鬧

有無人升完13 GM 後個mail apps bug 哂，本身beta 8 都冇野， 升完就所有email都睇唔到，連mail app 都經常freeze 埋

1點？

gm掃home screen仲係lag，13.1 beta 3都係

Apple 個mail app咁多代都有啲小bug
想轉個email app outlook 好唔好？

巴打你地主力email app係用咩？

Outlook

Mail

試下用spark

用gmail
因為mail apps 只可擷取Google email。

呢個我都有留意

Gmail app太多廣告

有無巴打試過XS聽歌郁一郁條3.5 adapter會聽下停下如果book天才啲藍精靈俾唔俾我換部新？無諗過買返嚟無乜點用，一用就搞成咁
利申無買Apple care同仲有兩個禮拜就過保養

衣個我用咗來睇公司email，想個人email 和 公司email分開番

試過好多email app, 介面上係好用啲
但 spark 又爆過privacy issues
其實email app 全部都係，如果要push notifications 就要俾email 同password 個app keep,同經佢server.

最後基於信任，

我都想，但應該要等今晚dfu 洗機先用得番mail app，衣家係mail app所有gmail 都睇唔到，又會不停freeze

宜家門市係咪無曬AW series4喇

聽完巴打咁講真係一言驚醒
信任同安全

ios13終於用到citibank app

iOS 13.1九巴app search 地點會死app

as有機睇未？

iPhone Pro 11: 6GB
iPhone Pro 11 Pro: 4GB

我覺得都ok呀, 幾順眼, 其實都幾實用

真係mama 地.
想set 定期都唔可以係app 做.
反而恆生果d 又得

想知 如果依家上13 gm版係咪就咁用iTunes ipsw刷機就得
依家用緊12.4

13都會

想升ios13黎玩下
裝 GM版定13.1pb 好

點解年年都有人問 發售日先有啊

11:4GB pro：6GB

如果11 Pro個續航力真係咁屈嘅話
我會換

點會11 pro 6GB 11pro max 4gb

下 乜XS Max仲少ram過XS??Pro Max又少過Pro???

佢幅圖應該打錯

iPhone 11 從 3 GB 增至 4GB，而 iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 則從 4GB 增加至 6GB。

airpods 2 3月一出就買係咪冇得補新出個apple care+

想問下係唔係聽日就有得ir

係，記住update itunes

印象中係3個月內買？唔肯定

如何購買
你可連同全新耳筒一起購買 AppleCare+ 服務計劃。
或在購買耳筒的 60 日內購買：
前往 Apple Store (須檢查你的耳筒及其購買證明)
致電 (852) 2112 0099 (須執行遠端診斷程式，並提供購買證明)

3月買冇得加

2個月内

用前鏡影相打橫部機會影得wide咗係咩原理

梳
講真幾年換一次唔記得啦

11 Pro 有6GB RAM反而部Pro Max得4GB RAM咁搞笑？
堅定流架

訓完一教都係唔換

南哥有冇 ipsw既網share 下

諗緊換機 想知ios13係咪會收3D Touch皮
改咗用Haptic Touch
係咪姐係代表就算我用XS都係會用唔到3D Touch嘅function
最鍾意3D Touch用力撳個mon左邊有background彈出嚟
想知Haptic Touch會唔會有類似功能

ipodhacks142

用緊max 反而想換pro max

用緊7, 心大心細pro定pro max, 自己未用過大mon機，pro max會唔會好重。

出左去士多自己試下
PRO MAX仲比XS MAX重
我用XS MAX手指尾托住托得內都攰

想問下鋪頭有新機玩未？

點解年年都有人呢啲問題

唔歡迎新玩家？

Apple Care換過既翻新機無得係Apple trade in買新機

一樣，郁到條線某個位就咁

搞到好麻煩

聽日會轉iphone
想問下 買唔買埋applecare？

佢寫xs max ram 都係細過xs ram

追post啦
上面答過

未過保養就快啲去
呢啲配件類 去到是但捉個精靈 好聲好氣多數就咁換俾你

好嘅謝謝

我咁多年都冇買過

我都諗緊買唔買好
不過ir 幾時有link

屌 compare 完

分別係
OLED
同長焦鏡

俾多$2600

中框，mon, 窄邊，都唔同，仲有快叉火牛

真？

唔知
我拎我部機imei去trade in個網佢話只可以免費回收

ram? 材質? 電量?

大家點睇蘋果renew 機

OLED 成本已經過千

仲有deep fusion.

11 同 11 pro 都有deep fusion

用緊iphone8 睇完iphone 11 反而想換xs

唔係落咗架咩

應該11都有掛 都係A13

air 1換唔換新ipad好？電打柴，youtube又lag
平時淨係屋企睇片用，新有ipad os又想試下

講到好似PRO exclusive

出面仲有貨架

條邊 pro應該粗過XS少少

冇問題

我Air 1 12.4 Jailbreak仲ok喎 裝晒dark mode 夾硬開埋splitview

好似唔次講咗幾多年 嗰個垃圾網係廢架要去門市問價

iPhone 11pro舊電係咪勁過xs好多

點解呢

同樣煩惱
大芒睇片好似爽啲

點解想？ 我用緊XS Max諗緊換唔換 想聽下你既原因

輸個mon
1080p都無

20號有冇機會Rock In買到11呢?胃信果D肯定又炒高幾舊先

舊年開賣日全部機都原價賣

咁正,咁開賣即刻可以衝部綠/紫色

如果一樣價其實係咪去Apple Store買好過呢,起碼開盒有問題都可以即刻換過

Iphone 11係咪如無意外都係單層主機板

等緊拆機

點解11pro 有6gb ram,但係max 得4gb?

如果上網訂 幾時有機揸手

其實我最想要個廣角鏡同埋個xdr mon，新顏色都好吸引
雖然好多人話醜其實我接受到既

Xs vs 11 點揀好

我最想係電 同埋個鏡頭 加night mode 可以夜晚影靚相

啱呀 所以一定會買 係諗緊黑色定綠色姐

士多有，減緊價

士多做緊幾錢？

我想知港版11 Pro support esim嘛？

No

me too,max 想換 pro max

圖岀錯？？

我xs想換pro
諗緊白定綠

士多依家可以分期嗎？

元朗白感覺最乾淨

綠色

終於可以安心等13正式版

見到你個post就幫你正皮先
黑色啦

之後炒燶11就變義海區

11應該幾多真用家嘅

Cannot

ATV＋買新機送一年個優惠
如果成家換機會唔會累積？

係
呢張先啱

pro max 成6gb ram. 咁撚勁

用緊8Plus 會換Pro
綠定黑好？
一向都覺得黑色最順眼
但係今次隻綠色又真係好好J

但 ios 寫得唔好都無用

咁又唔係嘅
佢外觀上的確靚d

唔好同我搶,
我要買綠色

愈睇愈想換
部機9點用到依家得返31%電

垃圾XS

XS max 同11 pro max mon貼可唔可以共用？？

建議你睇一睇部機出咗之後啲人嘅Feedback 先
可能換完都係差唔多

xs粒電一開始都正㗎
係後期開始柒

我諗所有機都係咁
可能越裝越多apps

用緊x，已經倒水電，睇中pro max 大電多ram好想換

我覺得11pro已經夠 max會唔會太大

白

到依家都覺得TV＋免費一年呢招係全晚最震撼

應該可以，moon大細一樣嘅

係咪無aw4舊貨賣

11 同 11 pro好難揀

大家點睇今年同中國同一個model一事？

好彩有買apple care，部macbook pro換電池連鍵盤要三千幾。大學ownership啲機真係唔耐用

只係中國同香港都用dual sim咁解

唔知你地點睇Deep Fusion
我幾睇好Deep Fusion (雖然都係抄Google)

睇發佈會講到好似PRO機先有咁
但之後再睇Apple Newsroom
應該11都有

Deep Fusion又好
Night Mode又好

到底呢2個功能係PRO機係咪會用3鏡同時拍攝黎做出黎
如果係既話
都算多個動力去換PRO機

Deep Fusion仲要之後13.1先出
我懷疑佢要睇住Google黎打
睇下Pixel 4咩料再決定放幾多成功力比Deep Fusion

所謂既Next-generation Smart HDR又係唔知勁左d咩

你去隔離post問啲人邊到仲有
不過好似個個都叫人一係就買3一係就5

Fortress有

買定先

巴打一齊？

其實真係要睇下實際review係點，特別係night mode，我怕雷聲大 雨點少

用Google email又要push 係咪得佢

用咗x/xs一年果d覺唔覺個display 既色差咗

唔覺

4GB ram

Ios13 將兩樣野炒埋一碟

好似喺iPhone 11 pro個分

之前流傳iPhone 11個分如下：

個代號如下：

如果真係買11好過買11 pro
得差個鏡頭同mon

其實係，手指公掂唔到側邊又重啲

點解ram 得4GB, 同ip 11 一樣

仲睇住黎打？落後左太耐啦Apple 。

好覺, 有少少偏綠咗

頭先拎部xs去apple store對比過，已經差過xr
搞到唔知pro唔pro好

唔係比我講中左阿。。11 3g, pro promax 4g

2部iphone ir 日唔同

係咪兩部機都13號有demo
定一部13有demo, 一部20 先有deme

有ir link啦咩

用緊max 但如果買一定買11，性價比高好多，最緊要用lcd mon,oled 用得耐真係會眼痛流眼水

wallpaper

用緊max，想trade做11，Lcd真係舒服過oled

係舒服好多，同埋我呢啲窮閪真係唔捨得年年拎萬幾蚊買電話

按需要買啦，電話代表唔到一個人

Pro?

想知Xs係唔係會好似X咁出綠線
好似死症咁

apple 成功令掩割機xr / 11系列變到好抵

11 明明 lcd, 粗邊, 無1080p, 條柒邊用返iphone6, 無3d touch (當然pro 都cut 埋)

賣$5999 都叫低咩

冇arcade

我上年買ownership 2018mbp 諗都唔諗就加左care

我部機用左兩年只係充左二百次左右粒電就死左

上年加價
今年減返，好抵..

Lm

今年叫「減價」嘛

IP68 電量增加 多咗新色 A13 算係咁啦

只能夠話大家都鍾意扼扼騙騙

完全同意，d 人成日屌720 p 真係好撚on 9, OLED d 色水真係好核突

依個價位完勝wear os啲錶

Wear os 咁垃圾點比

咪等於iOS 11俾舊屎 iOS 12好返啲就以為好好
不過今次部11 係iOS 13級數

睇youtube片 11pro條邊好似粗過xs

仲有隻夜綠色 呢度都吸引

本身官網有講size大咗

貪衛信個trade in價高過apple

11 same as XR?

"Internal 64GB 4GB RAM, 256GB 4GB RAM, 512GB 4GB RAM"
外國網話 3部都係 4GB ram啊~
有冇人fact check下？

睇嚟11pro粗過X

唔Trade In黎講呢?

咁點解唔直接放二手 仲高喇

OLED 好差咩？ 用緊max又唔覺有咩問題啊~
> 同埋我呢啲窮閪真係唔捨得年年拎萬幾蚊買電話
如果放左部舊機，補返~$4000幾又可以用新機啦

屌 真係4gb ram 加條邊粗左既話換xs max算

唔trade in咁當然去apple店買 有花有塵即場換

邊度size大左？

驚第一日Rock In唔到多D

因為又懶得放二手又要等人要 又要出去面交

我諗依家無咁多人搶喇掛

部x 用左就快兩年，無燒印但顏色偏藍綠左少少（真係好少，開左true tone更加唔會覺）
無出現Samsung果種 pink tint，都算好耐用

11 pro Height
144.0 mm (5.67 inches)

X Height
143.6 mm (5.65 inches)

11 pro Width
71.4 mm (2.81 inches)

X Width
70.9 mm (2.79 inches)

我覺得可以加返個Apple care+推薦去置頂位
AW同埋Macbook真係要加
其他都可以睇budget

0.02 inches隻手真係feel到咩

唔知max 256gb trade 11 128gb要唔要補水

綠色11好似好多真用家咁

咁basic都可錯

一模一樣

唔知係邊part粗咗 可能係條邊

聽講先達收緊$6500，我諗到時應該補幾百就得

手感好差

Mon玻璃我覺得唔會粗左
要粗都係不銹鋼邊框到

係wor 20號又跌回收價

3鏡但得4gb ram
準備一開相機所有嘢reload

向好嗰方面諗 佢會整好啲iOS control ram嗰啲
舊機都一齊贏

咪係，仲話shutter 前已影8 張相，再1 秒內combine

除咗粒u 其他秒殺11wo

Ram control咪就係將背景app reload釋放返啲ram出嚟

本身諗住有6GB RAM同OLED MON再加TELE鏡加2600都好
點知除左MON同多個鏡冇分別立即想換11算

如果4g ram, 咁就肯定reflesh app情況更嚴重，多個鏡頭所用既ram

本身諗住 pro 會多 ram 啲
無嘅話又少一個打丁位

想用night mode同wide angle 但覺得pro又唔值

我唔知其他人會唔會，我自己就真係睇到眼痛

成日話睇Oled 會眼痛果D 有無驗過眼

我用左8年iPhone 之後轉X，完全唔覺有眼痛情況

me too

咁你無又唔代表其他人無嘅

我做過smile

所以睇左拆機先，而家傳10g打哂j都係無用

每個人唔同

7plus仲係好順，心大心細換11定pro定max好

同路人

從來apple都唔會咁好死隨便加ram

6 1g
6s 2g
7 2g
8 X 3g
Xr3g Xs4g

11 4g pro 6g

早知唔做

原來做過有影響架？
但你唔做又要戴眼鏡喎

易左眼乾
份工要做，但轉左行返去讀書了

慘

年頭公布左但未出ipad mini 5 時，呢個網都寫錯左做2GB ram，所以我好懷疑

windows itunes有update可以上ios13 gm

唉，真係要考慮清楚先好做，為職業而做其實唔值得

有得再揀仲會唔會做？
仲考慮緊遲下做唔做好

你冇姐

今年iphone11應該大賣

問下姐
上面果幾個真係驗左眼

有咩moon貼好介紹
買定比11pro max用
仲係推閃魔？

用Easybus la

想問聽晚ir係20號pick up?
如果想21號買機，咁通常應該幾時ir?

咁快ir?

telegram傾

睇你有幾大決心，做黎係為前途定貪靚同方便，後者就不了

你單獨睇唔覺，但你睇完oled 再睇LCD 就會覺
我而家用緊max, d 色仲核突個我部副機Nokia 6.1

有無人已經裝左 ios13光gm

問定先

要諗就頂多年啦一係

Ir好似係即日喎

iPhone幾多GB ram都冇所謂,都係順架啦
an機就話要睇幾多ram啫

唔洗估 XR已經做咗

聽晚唔係有ir咩？
幾年冇玩ir 唔記得

請問有無人玩過官網個trade in？
係咪要等佢上門收左機先？如果係，咁我咪無機用？
定係可直接踩落去門市？

Tmr係preorder 係aos

可以直踩門市
不過依家應該冇咗trade in優惠

係美國買機香港用唔用到

睇下6同6s review
Xr Xs review

我想做wo

官網個廢
去門市問

係咩
一直以為聽日係aos同ir一齊
但唔想等aos 想首日walk in 咁通常幾時會公布ir日期？

Ir咪開賣個日囉 20號

以前係AOS同IR（開賣日拎）一齊嘅
不過依家冇人炒iPhone
就變咗開賣日先IR即日拎
我估今年都係

呢個價都廢 諗緊trade唔trade 6s好 得610

其實pro嘅話walk in都會有啦 洗乜ir aos

Thx 真係唔知

賣出面唔只610丫師兄，你賣610，不如比學生哥支持下

你去門市問會係呢啲價（當然睇埋舊機condition）
但網上嗰個trade in system成日都會鳩報冇得回收=$0

我都係打算貪方便先做

帶con算啦

係 我講$0嗰個廢

用緊X換唔換11好? 電得返85%

換電
要影相 >換機

影相勁左好多,連前鏡都wide左

換電，你應該開心，今年11吸引到你，下年既機硬件性能你都應該會ok

換返pro啦
邊框真係粗

我就等埋先

82%

有無人已經 iPhone X 上左ios 13gm
有無問題?

用緊X準備緊衝11Pro貴幾千就不了,LCD Moon都夠我睇,主要打機多

反而想知佢Show 11pro用Filmic多鏡一齊拍果個功能11會唔會都支援埋有買Filmic Pro黎緊諗住買埋個Osmo Mobile3黎瘋狂拍片

講咩都假，温馨提示，睇清楚ram先好上

三部都係4gb ram

如果我x打機有發熱問題 換唔換好？

呢度寫6GB

Confirmed?
咁x 3g Xs 4g用家可以安心了，多粒鏡頭用既ram...
仲要未影先同你cap8張相，一開相機app，即刻reload

beta 6好爽唔敢上

閃魔上次買咗3塊 3塊都起泡

利申 咁多年都係用閃魔 依家應該會轉牌子

geekbench跑分話4GB 我信呢個

有咩介紹 兩年未買過

要買無鎖機 同埋有機會唔幫你維修

其實部X好想留 限量版

我仲用緊啱啱出X嗰張閃魔 冇換過

其他巴打好似話hoda 唔錯

我唔換機就係因為唔想trade

點解geekbench得翻千幾？

係，我比較相信geek
Btw唔會信gsm

最好都係果句，等拆機先好諗換唔換阿 咁多位巴打絲打，唔想大家坐直升機

佢update左算法，好似話上左64bit

geekbench 5好似改咗d數

我同你一樣 你介紹完閃魔買完無換過

有冇用鑽石版

如果你想比較萬分既，可以用返geekbench 4

信geekbench
20號就有人拆機嫁啦

部X仲靚過XS, 由其下面個咪5個窿對5個窿

有可能係批次問題 不過佢話貼得唔好會重新寄俾你 上次問 真係得

如果我會trade走部xs就上11pro元朗白
唔trade就11福建紅

an果邊用ram cache來偷分
5就冇啦

買咗3d 全面屏個塊

610留嚟士啤好過啦

不過拍片冇立體聲

我唔想要全屏 佢好似無唔全屏個隻賣

Apple watch 3 1599
Apple watch 4 1699
買邊隻婙

你呢兩個價邊度嚟

即係想trade in 就要落門市，即場問同出機？
仲想聽日試下㩒部Pro

一定4

Apple walk in
1499 series 3
2699 series 4

完全唔係你原先打嗰啲價

btw對AW零概念嘅就3

打錯咗 se個mon太細

巴打我比1800你，你幫我出隻4

明既

咁你應該換電話先
8仔+AW3

我諗緊出唔出AW5鋼
然後俾隻AW4鋁老豆

我本身都係想咁 3同4除咗個moon大唔大分別

分別其實大
不過$1499呢個價實在太無敵
我覺得可以無視哂兩者性能上嘅差距

btw唔買大錶？
細錶真係好細

同埋iPhone 8確定64GB夠用？

如果裝左13 GM，有正式版既時候有無得好似平時咁update?

我係巴，用緊40，高170，wrist 帶到去第4格
前幾日比女朋友帶，點知佢又係第4格佢153

我有訂icloud se dl晒spotify 啲歌只係用咗三十gb同我隻手好幼 大錶會好大

巴打肯定好瘦

咁OK
驚你因為budget問題咩都買細最後買錯嘢

唔覺喎，香港都無乜人用XR。

same而且8仔依家咁平

可唔可以分享下點解OLED?

有無人部xs粒電低過90%？一年都唔夠就無左12%，我同事部x用得狼過我都仲有成85%，痴線架

正常身形，無肌肉鋼條

係 但就浯知點解個手腕好撚幼

想岀8plus其實xr會好啲？

依家仲多唔多bugs？之前update過之後嫌多bugs就downgrade返

Xs用左一年得返92%

完全唔知有咩bug ram management好過beta6

想問下12.4.1update去13GM版係咪就咁禁住shift制禁回復揀返個ipsw咁update就OK?

兩部價錢差咁少
兩粒u又一定夠玩多幾年
IOS13又將3D touch本來嘅優勢減到近乎零
所以唯一嘅分別應該係touch定face id
同埋鍾意邊個樣多啲

Max day1 till now 93% ok la bro

無乜所謂，最重要大電

咁XR啦
不過俾多800蚊買11啦

支持

平行時空？ 最賣得係XR

11抵玩
A13
電多1hr
4gb ram
多廣角鏡

越加越多本身budget 5000左右，11 over多咗

我一開始都覺得隻手幼 買左38
但上年換左s4 44 返唔到轉頭

呢度個個巴打都係加少少嘅精英
我買macbook 由萬三加到上兩萬二

老母用唔著咁勁xr夠做

原來airpods都有得加保

老母機就8仔啦

屌我部MacBook 都係

依家買11
真係5-6年唔洗換機

我部 xs 半年 91%

新嘅AppleCare 來
60日內要買 過咗就冇

我喺apple 官方買既翻新ipad
都可以照去apple trade in

Xr個mon大啲

XR唔得咩？

我都係
萬四變二萬二

有新買新

+1，但好戇鳩咁

孝子機又唔使嘅
咁XR就真係最平衡

原來孝子機 咁8啦

Apple孤鳩寒
Pro如果得4gb ram即係同當年6 plus一樣先天缺陷
2,3年開始會唔掂

XR 12月到而家粒電仲係100%

8 plus做孝子機唔錯
尤其依家base$4899都有64Gb
唔洗好似舊年買7 plus但個base得32要局俾多$800上128埋單成$5700

係因為之前用過iPhone 8個手感真係正好多
一隻手可以操控到部機既感覺真係不得了
同埋8仔個面版用左咁多代感覺上好代表到apple個style
好多人講既oled面板問題我自己就覺得冇咩分別，反而塊mon的確係靚左
不過總結就係始終都係鐘意細機

利申：Xs唔係唔好，其實都冇野挑剔，但就係鐘意可以一手操控曬全部機既感覺

上面有人話oled色水垃圾
又有人話靚
究竟邊個真？

幾時開始有ir 條link 啊

頂佢，而家先發覺13.0 gm係用唔到渣打嘅

13.1 pb2 無事

我就係諗8plus同xr個價差300，感覺上xr mon大啲同電好啲咁

btw, 死人apple 部機越來越重， 都係揀返 iPhone 11 pro算

返去上返上去先

孝子機一定係 ip8+
大mon大電
粒u 仲屌打緊今年既安仔旗艦u
又可以無線差電
又可以八達通
屈撚晒

最重要係有home制

其實係靚嘅，不過其他廠就做味精太重，記憶中蘋果算係調校得唔錯

咁激？搵天才攪攪先

今年p3 應該幾靚色

但問題今年係PWM定DC調光

唔係少過80%先有得整？

你（同你阿媽）望過真機未？
比例問題
XR個6.1其實唔係大8+個5.5好多
有啲人甚至覺得XR個mon窄所以細咗
家中兩老6s+轉XR都咁覺得
所以要親自感受下先知

俾錢能解決所有問題

仲有9成其實唔使整

我本人望過，我吖媽望過但應該唔記得，聽日買之前再去對比下先，唔該曬巴打

xs max 第一批,仲係100%

之前我用個陣喺App Store update app個頁係撳唔到入去睇佢詳細資料，同埋有時都update唔到app
有時用語音輸入個陣又會彈app
仲有想問下佢之前3D Touch唔夠responsive，雖然知佢iOS 13係for取消左3D Touch，但係iPhone 6s到Xs都有3D Touch，所以唔知佢有冇改善返個問題

1年85%

我諗住等就過保先換電，無買AC+

1日1叉真係好爽 返唔到轉頭

920 岩岩好1年 而家90%
用到下年80% 應該 但都換機又唔洗理 即係唔洗換電

照屌屌試試

有無人更新左ios13之後鎖機慢左好多

應該係開咗雙click side button開wallet
試吓關咗佢

唔係幾信細機會長氣過部11

正如垃圾XS 粒電一樣

邊夠XR黎

低過90先諗

BTW，都唔知點解呢版會係殘體

冇遇過你啲問題

我愛你

比 iPhone XS 最多快 34%
iPhone 11 Pro 的 Geekbench Single-Core 得分為 5472﹐而 Multi-Core 分數為 13769。比起 iPhone XS 的 4813 分及 10266 分，Single-Core 有 13% 提升，而 Multi-Core 則有多達 34% 的提升。

跑分秒殺所有 Android
由於 A13 性能比 A12 在 Multi-Core 上提升多達 34%，比使用 Snapdragon 855 的 Galaxy S10+，在 Single-Core 上快了 57%，而 Multi-Core 也快 29%。

聽聞佢地部機check既準過我地顯示個個battery health

想問問有冇巴打有ireserve 個經驗， 有咩要提前準備
利申： 買來自用

想問iPhone 7估計可以用多幾多個iOS

2個定3個？

13 14 15？

係恆生中銀果d做得幾好
渣打係app申請信用卡都冇

我都想問問聽晚上網買,係唔係都係20號先發貨
最快買到的方法係20號WALKIN買?

Night Mode係吸引換機之一

新iphone 機背首次冇咗iphone 字體

後備機算啦

Update咗AW個比較表
Post埋嚟呢邊

點解次次出新iphone
舊嗰啲就影相會變曬垃圾？
定係改下右下角個型號？

如果Apple一年out一粒u
出年會out A9
後年就A10
即係兩年

night mode夜拍
舊機係冇

"最賣得係XR"←係咪指全球定印度？
目測香港無乜人用XR喎，
我公司黎計，得一個人換左XR，其他人都係換左XS或XS MAX。

a10有排玩
岩岩先出一部ipad用a10

係因為香港人太有錢啫

應該至少support兩年
永續iPhone6S

而家先知WatchOS 都出咗GM

A9唔掂啦 雙核係時候88
A10 4核係仲有得玩

Aos訂有無得揀門市pick up?

可以換嘅 唔留機就trade 咗佢

咪姐係條邊粗咗

有咩

最多有時有啲油 抹下又冇

我部xs max 電池效能得返91%。

係可以同佢講

有

要profile

我俾個13.1搞到都唔知咩beta打咩beta

官網係西價的，睇先達吧

呢兩日突然好多人話自己部電倒水

有冇實物精密對比圖？

其實個問題係咪得x有 我問人地xs有熱但都冇降頻而lag機

成部機闊咗0.5mm啫

手幼，初頭覺得42已經係極限
試完先知44仲正

事實

我都手幼 錶帶要帶細碼

無但肯定大咗

有無巴打覺得dark mode 仲刺眼
Btw 用左陣，覺得最唔同係d link hold 耐少少就出haptic touch
仲有而家係網上down圖，hold長一d都會有回饋

愈睇愈覺得AW3 $1499真係好痴線
Apple呢鋪真係明做爛市

可唔可以分享下你哋點用點叉電
我半年就80了...

有小小心動 但係aw3 $2000aw4應該狗衝咗

可唔可以分享下你點用？ X 兩年87%

用原廠線叉 叉電果時唔打機 就係咁簡單

巴打好有心

我放棄左用dark mode, 睇字會覺得好光好辛苦，睇得耐會頭暈

本身電大跌小小冇所謂啦 等到倒水都換左機

我都想有$2000 AW4買

我仲未諗好新咩色iPhone

11定11pro?
其實本來諗住佢隻黑色收得個鏡頭唔太突兀就買黑
但佢依家個設計係更突出咗堆鏡頭同週邊啲area

一樣

岩岩以為update 完叉唔到電
原來無插插蘇

Pro
煩緊popo綠定元朗白
我見個綠色收得啲鏡頭唔錯 但我又買開白色iPhone

成日發生

我多數元朗白
驚防暴綠好快睇厭同難襯套

X真係咁既樣 影到好似冇開街燈咁既

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

正常 有冇睇過pixel3?

點解 iPad OS 13 會無左可以喺spotlight search 拉app出黎做slide over /split view
明明好有用 放唔哂咁多app喺dock
iOS12 明明得 但iPad OS 反而無左

無咗3d touch差好多

最近發現好似開左手機adblock食電左，聽日試下全日唔用adblock觀察下。

XR啦咁

我真係唔得 成日會睇背面

AI night mode

其實差價都係幾舊水
但可以引到好多人買再加埋引人落坑
又可以儲人氣幫手宣傳
marketing真係cls

成粒壞左咁撚癲
我都係ownership買4年仲好地地
雖然買左applecare

我都係
我成日會J背

係google 成日都出左long press 選單
佢太敏感定我問題

唔係壞左，仲用到，但容量接近死亡
右上角寫電池維修，去check一run test 就知出左事。

真係好pk,Night mode舊機冇份

應該有app搞

學生xr 返工xs
xs拎上手真係瘦好多

我都係咁諗,明明night mode都唔係硬件問題用緊xs max為咗night mode去換又好似好唔抵咁

6s換完電9個月85％

Ios 13.1 beta 3 仲未用到 audio sharing? 可以人手connect 但做唔到 呢張圖咁 純粹個一下share 但唔洗pair

但呢張圖又好似話得

官皮forest green隻色啱啱好

半年80係咪粒電有事
除非你一日叉勁多次 如果唔係可能去apple問下

其實部X我由頭到尾都係長開low power 都係咁順
係有時剪片嗰啲要off等佢行full power

應該係話跟佢check果個黎批俾唔俾你換

啱啱買咗

9月26買，XS

都OK喎

6s之前死守左10.3.3
遲下升唔升13好
有啲apps唔support10.3.3
但驚升左倒水電
宜家部機都仲可以免強用到一日

大家點睇Apple Arcade ?

依張用stock camera

依張用app

但冇心電圖
想買隻做孝子
aw4依家仲有冇得買？同埋幾錢

咩事無哂focus

唔知點解Focus唔到,係咪熄晒燈會難Focus啲

垃圾game
舉個例子 2k隻nba 2K mobile整到console level graphics竟然係隻課金game
比錢玩果隻2k20就柒畫面照抄上一代
iPad iPhone機能絕對有餘囉 無乜邊間廠有良心

我知點解,原來我教咗Manual focus,但係我冇去對焦

每年新機都有呢d相專登較暗舊款

個moom咁細
不了

X 256仲trade到4千頭
點睇

咁個app睇落唔錯

iOS 13 Final Review! A Perfect Update

終於 仲有一個星期

11 pro 之後無3D touch
咁x 升ios13 個3D touch 係自動廢左變haptic touch 定點？

佢片入面講左照舊唔變

ip11定xr抵玩D??

好撚好j
轉返去5g wifi終於唔洗再入去setting

11

WHY? 淨睇樣我就覺得xr靚仔D
但係比較其他野就想知邊樣抵買多D

如果唔係部8仔 買得64gb真係唔想換

11啦 粒電粒U粒鏡New Face id值得俾多$800

隨左mon cpu, 其他要極接近Xs max spec

好似好重味精

影夜景以前買過隻叫Cortex，影嗰陣會影幾張，之後做演算嚟做noise concealing 同推resolution ，不過影嗰陣要hold幾秒

原生
NeuralCam

Cortex

原生

NeuralCam

Cortex

利申左先 唔識影相野

覺得cortex好d

thanks

Apple 對Arcade 定位其實係幾好。
都有好多大廠有參與。
但營運模式要等一段時間俾廠明白係work,賺到錢先

你自己係大廠，一隻game 放steam 主機賣 300-400收到30%都唔洗擔心收益。
但arcade 一個用户3x 就算分一半錢都無咩肉食，大廠點會肯下放大ip 落去。
對比tv+ Apple 投放落arcade 資源真係太少

Apple 最需要做係用apple tv+策略
1. 同大studio合作，直接買斷版權獨佔。
2. 自己收購幾間有潛力studio 整獨佔壯大arcade 個lineup 。
3. Tv+係重質素多過數量，arcade 相反，數目多，但質素參差。

Apple自己又唔係無錢，Arcade 搞成咁真係勁失望。apple 要明白apps store 根本唔缺乏indies game,根本ios就係indies game天堂。最重要係apple無具號召力3A game

不過se隻日系rpg我幾有興趣，可能apple同日系game會幾夾

Cortex我都有買 不過覺得佢太慢

其實有咩分別？

low power mode cpu降一半頻

off咪快好多 打機load場景嗰啲都明顯有分別

我打mff 自動low power mode

120hz

3190 但xs mon sot7粒鐘

120Hz Sensing

首先 xsm 係4gb

hsbc only

自膠 無

或者有想買二手iPhone or 買iPhone X既巴打可能有用

依加換8plus抵唔抵玩?屋企人想換
唔買屌米華為ga話

14日退貨6個月保？

香港機？信得過？

老老豆豆真係起碼都XR 差嗰$300 粒U同相機同舊電都勁啲

8 4899 vs 11 5999

但係8PLUS 睇片係大過11
屋企人既話

11個mon唔係大過8+咩?

應該係話長過8plus
窄過8plus少少

應該話睇片16:9 黎講PLUS 個大過11同細pro

原來11同8+差1k 但cpu同d規格好似高好多
點簡好....

11 點都係最抵玩

一定係11啦
2年機

上到緊係上11

[月經] iOS集中討論區 (103) iOS 13 : 舊機福音

想問下點解部機明明有十幾廿gb多，但成日訓醒開電話又話儲存空間已滿

用到。我用緊

正常用,唔打機,唔理用咗幾多%,晚晚用線叉過夜

冇得玩

邊到弓

如果隔多一代嚟比較
我諗舊果d應該會影左張黑色圖出嚟

8仔64gb換11 64gb
是否不智？

我隻手都好幼 不過44戴上去大氣好多

1000